有冇人可以幫下我，仆街淘寶將我啲貨放在轉運倉

好多日啦已經救命呀成四百幾蚊人民幣

喺連登講淘寶

你地全能㗎嘛

唔幫支畜

淘寶得就預左 自己搵客服啦

親，四百幾蚊，當跌左啦

瘋狂屌鳩個店主，同佢講你係咪有責任我搵返件貨

親，心有不甘